聽晚big band飛 -500放

我m到
一嘈就好辛苦好痛
所以睇下有無人幫下手
有兩張
要就留telegram
利申絕對唔係炒燶

你tg係乜

咩位？幾錢？

死韓狗屌你老母呀